{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045195",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "마식당"
    },
    "text": "こんにちは。かまど焼き専門の麻食堂です。 窯焼き専門のマ食堂は、焼き魚定食の単一メニューで運営されています。 8歳以上(小)1人1注文を原則としています。 営業時間は毎日09:00~20:30で、15時から17時までは消毒および換気のためブレーキタイムを持ちます。 ラストオーダーは19時30分です。 火曜日はお休みです。 当店は辺山大明リゾートからは5分以内に位置しており、農協研修院と扶安映像テーマパークは5分以内、格浦港は2分以内の距離に位置しております。 メニューはかまど焼き魚定食を含め、様々にご用意しております。 窯焼き定食は17,000ウォンで提供されます。 また、桑の葉サバやすのこ2匹、サワラ、タチウオなどの魚も様々な価格で販売しています。 貝スープとエビジャンはそれぞれ10,000ウォンと9,000ウォンで購入でき、ご飯は1,000ウォン、釜飯は3,000ウォンで販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~20:30です。"
        },
        {
            "question": "ブレーキタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレーキタイムは15時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ラストオーダーは19時30分です。"
        },
        {
            "question": "火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "辺山大明リゾートからの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "辺山大明リゾートからは5分以内です。"
        },
        {
            "question": "農協研修院と扶安映像テーマパークは近くにありますか？",
            "answer": "農協研修院と扶安映像テーマパークは5分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "格浦港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "格浦港は2分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "窯焼き定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "窯焼き定食は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどんな魚のメニューがありますか？",
            "answer": "桑の葉サバやすのこ2匹、サワラ、タチウオなどの魚も様々な価格で販売しています。"
        },
        {
            "question": "貝スープとエビジャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "貝スープは10,000ウォン、エビジャンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯と釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯は1,000ウォン、釜飯は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 333
    }
}